聽講有D人好鐘意講補選近了

九西新東,真係補選近了

依家本土就算咩門咩派

去到補選多數都輸撚硬啦